咁耐唔見肥絲大隻

我打咁少字，捉唔到我喇掛？

其實呢，佢會改你個咁字

噉❌ 咁✅

屌 掉轉咗

自從quote都block埋真係唔撚洗再見到佢

爽到仆街

you win